屌行行下路踩到個韓國細路比佢老豆屌到仆街

果然係惡爸。。。

笑左

惡爸惡爸，做乜要屌鳩我

係ok既👌

加油牙-3-

Thx

咗一陣先get到

8/10

唔錯

我認我笑咗

又回帶

Good job

on99 比左負皮

Oppa真係好型
愛子心切

屌

巧型子

on 9 當有趣

keep going

想引下你地笑姐

好

well done

生病了

惡爸好凍

要睡了

睡前一推

係幾好笑既 比個正評你啦

Jason 哥好幽默

首先，屌你老母

成日聽到d豬閪話自己老豆好靚仔
睇見佢個閪樣想嘔

又ok喎

同人唔同命 我幾個月前講過無咩人理 仲要比肥絲捉鳩我錯字 我屌

ok wor ching

咁短黎講係ok

點解我會笑

Ok

不錯

叫鴻福郎學野啦屌你老母

斯巴？k 實 k 你？

無是咁的 0分

chu gor

Long time no see

屌你
食食下飯係到笑

Jade gor